{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015726?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 퓨어스테이오션 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約により、チェックインとチェックアウトの時間をより効率的にご利用いただけます。 当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルができませんのでご注意ください。 また、チェックインは23:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なる場合があり、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、予約前にご確認ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 また、外国語では英語と中国語が可能で、駐車場と荷物預かり、Wi-Fiはご利用いただけます。 共用スペースと屋上も備えています。 その他の付帯施設は特に明示されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。23:00以降は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で宿泊するかによって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なる場合があります。特殊客室の場合は直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者が同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どの外国語が対応可能ですか？",
            "answer": "外国語では英語と中国語が対応可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "駐車場と荷物預かり、Wi-Fiの利用が可能です。共用スペースと屋上も備えています。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "その他の付帯施設については特に明示されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 494
    }
}